灣仔返工有咩食？

想請教各位巴打， 由於小弟轉左工， 新工係灣仔 近入境事務大樓返， 想問下大家有冇 唔貴又好食既午餐介紹？

利申：住新界既鄉下仔出城

沿天橋行返去修頓都好多野食下

再興燒味

謝斐道大把茶記

岩岩有去見到， 是但入左間金堡食，
係想問下有冇咩推薦姐
因為間金堡一般般！

隔離美味天王都ok既
向金鐘方向有幾間都食得落

季季紅燒味飯

永樂里附近有條巷仔
有茶記 越南野 雞扒飯

好， 下次試！

永樂里 好似有d 遠

大遠啦！